Ik heb de ignoramus gespeeld als het niet mogelijk was dat we beide tegelijk van dat plezier konden genieten.
"Oh ja, mijn lieve jongen.
Ik ben zo blij dat dit je bevalt!
Ga op je rug liggen, ik zal op de andere manier over je heen komen, en terwijl ik zuig aan dit enorme juweel, waarvan ik het hoofd nauwelijks in mijn mond kan krijgen, jij zal doen wat je wilt met mijn inkeping. "
"Is dat wat je het noemt, lieve moeder?"
